何麗珠其實到最後都冇接受到王勁威

因為佢根本未忘記到佢老公

車..有幾愛呀，識得嗰七日 愛咪愛佢啲錢

肥妹鬼

使唔使咁牽腸掛肚啊?

係咪默許嘅意思?